mhw刷珠問題

想問呢排有咩刷珠方式效率高啲
咚咚咚三兄弟得啲低級珠仲要得1-4粒

同問幫推

仲咚咚咚
睇左D文物級既攻略

巴打有冇咩建議

危3調查

Mhw 係讀心驚
你想要咩珠就無咩珠

好快開番活動
到時刷雷狼啦

買iceborn用部火爐刷銀票
再用銀票刷珠

唔係活動雷狼咩

星期五出返雷狼刷珠

銀票好似刷唔到r12

係，樓主連低級珠都缺

真岩岩買來玩 得啲垃圾珠

唔係有個大凶豺龍同埋雷狼龍俾你刷珠咩？

活動任會轉

宜家好似仲有得接？

冇喎Ching

差攻擊珠同超心珠都係打雷狼龍個活動？